九巴真有錢

岩岩等車番工 短短十分鐘 個垃圾mon由正常變泛白 落一次雨要換一次？